你班泛民同當選議員係咪當Poly手足係condom同食人血饅頭,嗰頭選舉要緊唔救依家當選埋就話議席要緊唔救人

既然贏左區選食左人血饅頭
就有責任用你地既身份去拯救手足
去比壓力班popo

鬼post, 拉

駁唔到就係鬼?